
                      Centrada en la fusión del Alien (Venom) con el protagonista con todos los ingredientes positivos que suele brindarnos el mundo Marvel. Una trama simple, brillantes efectos, humor negro y características de antihéroe al estilo "Deadpool'. Aporta su cuota romántica, grandes peleas y entretenimiento a todo momento. Superó ampliamente mis expectativas. La recomiendo.
        
            